大家眼界可唔可以準返啲

成日誤中副車(記者)
唔係話阻大家掟嘢，但可唔可以掟大力少少準少少或者無咁大力唔好隔咁遠掟

利申中過石，細嚿嘅磚，遮好彩有個頭盔頂一頂

完
香港人加油

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

掟嘢行前啲呀，好多手足被tk

其實每次有人玩藍色滅火筒我都驚驚地
因為防不勝防話嚟就嚟
哮喘+鼻敏感人士表示要上豬咀
有時上唔切/閉氣唔到咁耐 氣管就會好辛苦咳餐死

我咁廢係咪入錯行

冇人諗過喺香港要做戰地記者
記者朋友加油， 小心為上

添馬 2:30pm 見

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

幫推

之前喺金鐘識咗個外國行家 佢真係戰地記者嚟

因為係狗掟囉